⠀⠀⠀⠀

？

笑死

係

唔識你

假㗎啲愛！

咪癲

何時睡

無人愛你

睇緊無間道
做乜

無= =

我唔好甜嘢

你邊位